Gme 準備今晚$50入，同朋友一人一雞

雖然唔知真定假，但博一下，到時每人七千萬HKD。

一人一雞HKD

入去Tg group幫班友打飛機賺錢算啦 雖然應該無幾多錢淨

support

輸左當玩下，又唔係多

圖？無圖當你9up

20蚊入

唔貼倉一律9UP

而家買1股防守性高
輸極都係50蚊
贏就贏30000蚊

到左現在below$50都可以諗下，但提一提哩間野就算重組成功都講明2023年前冇可能轉虧為盈，所以大行先吹佢唔值$20。當真係值$20，仲哩三年唔執，$50就真係可以諗下當買大細。

一雞HKD=$一萬HKD
大約1290USD
當你1300USD
$50美金一股
你買到26股
爆升$32857
你有$854282 USD

都係六百幾萬港紙
點樣七千萬